[賴地硬] 山齊士：「盧卡古成日開雪櫃凍到我無態！」

據英國消息，山齊士在曼聯更衣室裡的坐位靠近雪櫃，有人打開雪櫃時他總會被寒氣襲擊，他對此有所抱怨。

在球隊更衣室裡，山齊士的位置距離雪櫃最近，雪櫃為曼聯全隊提供了冷飲，每當有球員或者工作人員打開雪櫃時，智利人總會被寒氣襲擊。

山齊士自去季起已抱怨過冰箱的位置，更特別批評盧卡古總愛賽前、半場及全場結束後取運動飲品，寒氣的襲擊令智利人「無態」及長傷不癒。

經多次反映後，摩連奴亦關注此事，更令工作人員搬走雪櫃。對此有消息人士指出，盧卡古曾於球會訓練時公開回應：「Nonono（不不不）！條粉腸本身就係雪櫃俾人雪緊啦，關我鬼事咩！他媽的！」

法國Nineup報記者英國報道

回晒塘。。。

全能到開雪櫃

唔好笑.....

全盛時期仲未返黎
仲未去到M永遠排在N之前

夜啦，收皮啦仲仔

終於返嚟了

唔係個個人都好似山齊士咁全能

似係個雪櫃凍到你無態。。。。

咁作客果陣狂轟幾多球

收收皮好嗎
咁撚廢既文都打得出

盧卡古曾於球會訓練時公開回應：「Nonono（不不不）！條粉腸本身就係雪櫃俾人雪緊啦，關我鬼事咩！他媽的！」

本來都好地地 最後lkk回應果到拖抵哂

樓主真係好撚好笑好幽默

痴撚線真係有

但今次唔好笑

睇到最尾都先係fake news

鏡報都做ref.

法國Nineup報

反曼=on9

22:30, 8 DEC 2018

on9仔抄人文當搞笑